今日8月8日行動帖

幫襯燉湯， 籌款打官司